點解做得音樂老師嘅唱歌都咁難聽

唱到鬼叫噉問題係佢地會好陶醉噉唱，覺得自己好好聽噉

岑.....?

覆咗了

咁

乜撚野噉

自己查清楚「噉」同「咁」嘅分別

死肥屍😅

人地打正字都係咁比你屌

你都打左「咁」啦😹
隔梗跟肥屍打果d濕鳩字真係病態黎